柒婆：政府做嘅檢測數量已超過1000000萬個

1000000萬=一百億

Btw圖已改番啱

1千蚊做一個？

倒錢落海都當政績

啲藍屍唔會以為檢測量到750萬個就代表全民驗晒呀

有好多要驗3次4次5次先驗到

正常一個人如果negative都驗2-3次

完全倒錢落海

叻呀叻呀頒個獎俾你好無

由一月至今得一百萬都要打j
人地一早過左人口

100億能樣戰士